6月21，日本有可能有更高地震，請大家小心

【2018年6月環球預測第五項：日本地震】

若有家人、朋友居住在日本，或現正在日本旅遊的人士注意，請告知他們6月21日將有可能發生更高震級的地震，請他們提高警覺，提早擬定逃生路線、準備求生包，大地震萬一發生，望能保存生命，減低受傷的機會。

預知夢告知的事是一種預警，也並非宿命，只要早作準備，傷害定能減免。

天祐日本！

Amen Chung

【預言家朱瑟里諾：2018年6月環球預測】
（英文版本已於2018年5月31日上載朱瑟里諾國際官網

1. 夏季將為亞洲多個國家造成嚴重影響，如印尼、日本、中國、印度和南韓等地。此外，暴雨將衝擊以上多國，並引發洪災，造成嚴重破壞和傷亡。
2. 智利將可能發生強烈地震，造成巨大的破壞和損失。
3. 洪災衝擊意大利、法國、西班牙、葡萄牙、德國、摩爾達維亞、匈牙利、克羅地亞和保加利亞等國，使多人無家可歸。
4. 英國將受到強風和強烈龍捲風吹襲，引發洪災和海嘯，使部分地區造成破壞；此外，該國還可能發生恐怖襲擊。
5. 日本將可能發生7.0級地震，此外，還會受到一股熱帶氣旋吹襲，造成破壞和傷亡。2018年 6月21日將可能發生8.0至9.0級大地震（如果這地震不在此日期發生，那麼我們可以說，以下信件中提及2018至2020年期間的地震便無法避免，而有關信件已發給日本當局和一些大學）。